仆你個街, 君匯港果頭果然係支那走錢熱點

個價企得咁撚硬
早知羅便臣道個新盤又係呢D價就去睇下